失望並不可怕

可怕的是心存僥倖的繼續相信

一次一次等你信你會同ex斷絕聯絡
希望最後唔係有一日我決定同你斷絕聯絡

又或者你根本唔介意

喜歡你 有時讓可怕